Sur le diagramme de Venn ci-dssous :
\begin{center}
\includegraphics[width=5cm]{arithmetique-image027.png}	
\end{center}
\begin{enumerate}[a)]
	\item	Colorier le sous ensemble correspondant à l’expression $\left[ \left( A\cap B \right) \setminus C \right]\cup \left( B\cap C \right)$.
	\item	Exprimer le sous-ensemble colorié en fonction de A, B, C et E
\end{enumerate}
